[Intro: Halsey]
I been trying all my life
To separate the time
In between the having it all
And giving it up, yeah

[Verse 1: SUGA]
Nae meorissogen paransaekman gadeukhan i banghwang
Jagihyeomodeulgwa jamani nae maeumsoge sara
Kkumi gadeukhan nan jara modeun kkumeul irwossgeonman
Kkumeun kkumeuroman ganjikhaneun ge
Deo nasjiraneun saenggageul
Dongsie hamyeo saragago issji
Nae doyageun churagi anigireul
Neoui sinnyeom noryeok mideum yoksimdeureun
Chuagi animimeul mideo
Haega tteugi jeon saebyeogeun mueosboda eodupjiman
Nega baran byeoldeureun eodum sogeseoman
Tteundaneun geol jeoldae ijji ma

[Chorus: Halsey]
I been trying all my life
To separate the time
In between the having it all
And giving it up, yeah
I wonder what's in store
If I don't love it anymore
Step between the having it all
And giving it up, yeah

[Verse 2: SUGA]
Gakkeumeun naega geotgo issneun ge majneunji
Hayeomeopsi teoneol kkeuteul hyanghae dallimyeon
Mwoga tto isseulleonji
Majgin hanji naega baradeon miraewaneun
Soljikhi dareun geoji
Sanggwaneopsji ijeneun saengjonui munje
Eojji dwaessdeun sanggwaneopsji
Yeah yeah nega baran geosdeulgwaneun
Dareulji molla
Nega saraganeun geosdo saranghaneun geosdo
Byeonhalji molla
That’s true, that’s true, that’s true
Yeah, so are you gonna move
Kkumulgeorigien urin ajik jeolmgo eoryeo
Budijhyeobojago
So what you gonna do?

[Chorus: Halsey]
I been trying all my life
To separate the time
In between the having it all
And giving it up, yeah
I wonder what's in store
If I don't love it anymore
Step between the having it all
And giving it up, yeah